小麗老師係69遊行大台

大家請聽大台指揮 佢先係主角

係因為林奠條仆街硬過逃犯
而家要打殘香港 立完之後香港國際地位盡失無所謂
呢次係endgame 過左就收皮 變支那 比人捉上去
我地要守住香港 我地無任何身份 出黎唔係代表任何派同政黨 我地係香港人

但69係小麗搞 我地唔鍾意咪另起一壇
總之聽日主人家係小麗

我呼籲所有人一聽到小麗老母提發和理非，立即幫襯小麗老母。

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

屌你老母啦死三毛 達哥完 ming仔完 民陣完 警察完 黑衫白衫完又小麗老師？

總之聽日大家跟實小麗 遊行完會有福利

蓋清有無興趣同小麗搞69?

小麗老師一定係想試吓, 一開波就被拆大台

簡單黎講,小麗老母就係鬼,佢會導致行動失敗

大家唔好忘記 邊個係莊邊個係閒 大家聽日係做小麗身後面既人肉佈景咋

好想品嘗小麗對豐乳

要聽小麗講 舉報身邊想衝既人 最直接係報警搵佢地
和平先係我地最強武器

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量，所以泛民亦冇必要少少野就玩篤灰破壞自己勢力，不過我相信大家係為咗反送中呢個目的而唔係為民陣而上街嘅

有人搞事可以學伯伯咁跳舞 等搞事者無癮

老女人波麗露露

遊行目的係要反對逃犯條例，令惡法延遲撒消，希望佢唔好借事件黎宣傳自己，一定會壞事。

佢已經認左頭聽日香港人係為左佢而上街

由佢鳩UP
由頭到尾都唔關佢事
大家6月9號見

本來係為自己良知而行，但睇到點解遊過行要諗邊個係鬼,真係好令人討厭，唔去就唔使懷疑邊個係鬼，所以明天真係要諗清楚重去唔去，我唔撚被騎劫去做這班左膠布景版

劇本就係要比惡法通過，邊個跟劇本就係鬼

大家要齊心唔好分化

冇仆街政府 泛民點延續佢地條籌款水路
最唔想平反六四既人就係支聯會 一晚賺三百萬呀

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

或者學地堂腿

咁大件事喇 夠鐘佢實叫散隊 ，咁就白費心機，希望有人會散隊後主持下 。唔一定要衝/做勇武，但最小唔係齋行。

乜Q都唔理
總之聽日跟大隊就算

龍尾過咗捐款箱就開始可以叫個遊行活動完滿解散，好多謝大家出席

佢點解係大台呀
佢記招代表自己咋喎

即刻割席

企定定都好，千萬唔好行完就算。個目的係延遲/撒消，行完就會撒消延遲惡法？

最小都整幅市民主意見牆呀，留低個聲線呀。星期一再一人一張意見書寄比李家超/林鄭呀。

波麗露露🤤🤤🤤🤤

支持小麗民主天后

邊個衝邊個就係鬼！

大台=垃圾
今次既人 都係自發性 我地靠自己 做啲咩自己好清楚，
不散！

支那犬 射尿都學

班波台狗咁柒廢又要學人做主流勢力
大台背後人脈財力唔係你班波台狗幾隻廢柴做到

認真 樓主三毛

推

用女人對抗女人

劉小麗

見到佢之後我終於知點解有雅各賓派出現

話時話，當年嘅黑客Anonymous向港府宣戰都要失敗

咁唔去啦,bye～

小麗係撚大台

呢次遊行要一個指揮官 小麗老師有資格做